This code provide to result some question above :

1. Gunakan 2 search engine dengan query nama Anda!
    1. Berapa jumlah entri/item yang muncul berapa ?
    2. Berapa entri/item yang benar2 nama Anda ?
2. Cari data yang terbuat dalam 1 menit/60 detik.
    1. Facebook, Twitter, Youtube
    2. Berikan analisis Anda !
3. Dari hasil soal nomor 1, search engine mana yang lebih bagus ? Berikan penjelasannya!

Environment:
1. python2.7
2. BeautifulSoup